十一不如搞返7區集會

覺得三個月黎咁多日
七區集會遍地開花個畫面係最震撼
既然係咁，不如再搞

幫中共做忌壽啦？

同意，唱埋國歌

全民學唱美國國歌

"The Star-Spangled Banner"

大家仲記唔記得手足揮美國國旗唱美國國歌唱到Trump Trump都retweet!!!!

如果十月一我地再幫支共賀一賀佢，搞到全美國都知支共國慶我地用美國國歌慶祝，你話會激到維尼幾咁高興？
而最重要，我地之前揮動美國國旗、唱美國國歌，美國傳媒一直都理解成我地係以追求人權民主自由既普世價值而表態！！！亦係動之以情地令佢地推動 香港民主及人權法案 既方法！！！

btw其實就無話要等到十月一既，
黎緊每次發夢都可以唱！！！！

但大佬大家真係要練一練佢
事關首歌音域廣、歌詞繞口

MV with Lyrics:

歌詞：

Liberate Hong Kong,
the Revolution of Our Times

直接18區起義
塞鐵封機場港島大遊行做齊啦 過去3個月所有招一次出齊

分咁散好危險 之前咪出左事囉

機場907戰術：全部唔中途落車唔黑衫拖gip/扮接機
到左就入返東涌再流水式入機場
如果必要情況下要set roadblock既set完即走做返市民
冇車走就商場shopping食飯唔洗心虛

梗係唔好喇，一次過三百萬一齊𨳒佢老母咁至勁㗎嘛！